新手自組list 求評 求推薦

For 打機睇片用
List
Cpu: i5-9600k
MB:gigabytes z390 AORUS WiFi pro
Ram:
Power supply: Corsair rm750 gold
Ssd :intel760p 256GB m.2
Cpu fan:
Case: Corsair spec-omega rgb
G card:1060 6gb 2手

唔超頻

Ram 想16Gb 唔知簡幾MHz 同牌子 1200內
Cpu 想一體全銅水冷 求牌子型號 1000左右
有rgb 好

另外想請問下唔用hdd 就咁用external harddisk 會唔會唔好

感謝

ram去搵油耳買xpg z1 3200c16
全銅水冷唔會平過1000 更加唔會有rgb
hdd如果你要成日拎出街咪external 不過一隻3tb嘅hdd都係幾舊水
唔超頻做咩買k
ssd轉970evo

悠二....去都去SE買好過
2017個期RYZEN大亂,條仆街手頭都唔知仲有幾多2手 AMD玩過既RAM

點解intel都要推xpg z1
Ram 平既可以睇下klevv bolt 3200 c16
想又平又發光試下上dc fever 之前blackfriday 好多人買咗平ram 加少少咁放返出嚟
銅排一體水 alphacool

你唔係剪片要帶住個HDD既工作需要，就放返入去啦，費事跌一跌

因為個期 GSKILL RAM有隻叫AEGIS既19野好平
推推下比我屌到悠二條仆街肯推下ADATA,不過條憾家產照樣繼續推人去插AMD

講緊人地其他RAM賣緊3000$,隻AEGIS都要2000
呢加成日講B-DIE個D人,查實都係後期2018先開始講 根本有心幫佢清呢D 俾人玩爛既垃圾野

與其用Corsair RM系列power supply unit，倒不如用Corsair RMx系列啦
Corsair RMx系列PSU使用較新、較好的Type 4 - 24-pin ATX模組線，而
Corsair RM系列PSU使用較舊、較差的Type 3 - 24-pin ATX模組線。

好 收到

諗住格下價再newegg Christmas 入灑d件

Alphacool Eisbaer 280?

係eisbaer
240 280 360 睇你需要啦
睇下機箱十唔十卜

i5-9600K 點解唔諗i7-8700K？

唔超頻唔洗買k cpu同z 板
落返去i7-8700 同h310板

H310 點解唔B360？

或者i5-8400

都可以

就係見價錢唔係差好多